三哥定譚仔？

三哥正評
譚仔負評

譚仔豬耳真係世界級
唔明樓豬開呢個post有咩意義
譚仔冇懸念

三哥先係正宗
次次三哥出完新野
另一間就跟風

完啦好無

三哥

譚仔打手輕輕飃過

譚仔fans唔會投正皮